專業清算師大踢爆！政府有至少１億個外科口罩庫存！

【核彈級踢爆！懷疑柒婆隱瞞有一億個口罩存貨！！】

當香港人呢幾日仲不斷分享緊中国人“喜悅”嘅同時，
@專業清算師 收到良心手足爆料，踢爆柒婆繼續講緊大話，專業清算師希望懲教署、政府物流處手足繼續爆料

1) 香港係有自己生產口罩㗎！懲教署每月生產200萬個口罩，供應俾衛生署旗下使用
2) 政府物流處現時派緊2015年年頭嘅存貨
3) 估計政府現時口罩存貨至少有1億個

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：專業清算師

#口罩 #懲教署 #政府物流處 #每月生產200萬 #1億個口罩

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

推

push

Push

係咪捐撚晒比中共

要求所有監躉分三更日夜趕工

柒婆捐撚晒俾大陸都唔定

會唔會比人落格拎黎賣

中國主席好似話要做好防疫工作。

收埋比香港人用好，定捐去中國

777 今次點捉落去

港制口罩免費送中

我地就用庫房錢買國產二手口罩
咁都諗到計送錢又送罩返中國

只可以話懲教嘅口罩質素好差 你唔會想用

可唔可以直接問天埼